[突發] 胡師傅做咗教授！

健身健心

成個哲學家咁嘅樣

啲鬚再密啲就似 Plato 或者 Friedrich Engels 或者 Anaximander

胡教授

最高境界

健身健心健生系

整個雕像係朗豪坊出面

遲啲係kong u 得閒開下course

就整係adi對出啦

而家個個擺左10幾年都要換啦
換個胡師傅銅像啦

啲線條靚到

掙扎!

吹撚到咁大

professor wu

Prof. Wu

比錢買架
好似幾萬蚊

力威建身學院係咪會升格做大學

健心健身

到底力威、李健同恒管邊個升格做大學先

幾多錢可以做到

力大

好撚耐啦潮州人

唔止，好似要十幾萬
我公司定期都收到信，問我老闆買唔買

能仁快點搵佢做教授

海格靚仔啲

你永遠都不會成功

勁，比啲爭扎

俾d掙扎會唔會列入世界名人語錄？

more struggle

笑到我仆街
佢真係身體力行實踐做人哲學

karl marx

Charles Darwin

校訓：俾d掙扎

個間學校咩料先

新三大
力大 港大 中大

無窮

俾d掙扎 衝3拎4

空氣鬍鬚

入力大，無窮人

Bachelor of fitness

徐淑敏黃浩獲頒博士銜頭
2013年12月10日(二) 10:13

藝人徐淑敏（Suki）和老公黃浩獲國際美洲大學頒授榮譽工商管理博士，兩個女兒亦在現場獻花，更吻賀他們，一家四口幸福到爆！
穿上畢業袍加畢業帽的Suki，格外醒神，她笑言自己超開心，沒有想過能成為博士：「可能近年生意都有啲成績，我又比較高調，佢哋留意到，所以頒畀我。」她又指現最大目標是將美容生意上市。

力大無窮

無窮
仲唔發達

其實佢健心健生條片講得幾好

無藥物

力威健身大學

袋底卧推學士課程

過多幾年力威升格大學

從此再冇瘦弱港男

掙扎普及證書課程
袋底文憑課程
線條及血管理學士（榮譽）
健身理學碩士
健心哲學博士

個眼神咁藝術家

我地力大同學大大力~

見過佢眞人
大嚿到成座山咁

力威健身大學

直接同體院合併

垃圾Wucfu 教錯哂手勢

諾貝爾獎

Give some struggle

- WU C FU

屌你老母 邊間physical架你

諾貝爾學人

呢條友追擊胡cf又大力又中肯

笑到仆街

好心無頭髮就做光頭 OR 植髮啦 , 個樣唔岩有鬚就唔好留啦 , 做到幾大隻 都覺得胡師傅好樣衰 ; FB 賣廣告果D 成功案例, 都真係男柒女醜, 真係物以類聚 。

屌你個系

健身學者

力威學院first hon畢業

Kral Marx

一年十萬去跟胡教授讀個健身學位

公司fax咁岩收到張前唔多名既學校所謂提名

要拎first hon係咪要操到阿諾舒華辛力加咁

first hon唔知 但要pass就一定要奶袋底先

bloody ginger

袋底入門課程

柏拉圖式健身
柏拉圖式健心
柏拉圖式掙扎

柏拉圖：下半身唔係咁重要嘅。

dem beat 個陣就可以話 力大無窮

我地力大無窮確係威

應該係 我地力大無窮 胡力威

心水Ching 見好多新手都比Wucfu啲歪理洗腦 連登啲人仲盲撐緊 都唔知係真心定假膠

真的假不了

難分真與假

連登仔又輸

健身哲學家：Show格甩底

有無多d師傅嘅上身相

Jackie好撚大力 力威果堆得個殼

假膠啦
力威出名比人笑

袋底健身

榮譽XX 真係得啖笑

校訓：力大無窮

有錢大撚晒

個canteen係咪指定飲奶粉

Karl Marx

院士開到咩
教副學士都要碩士

其實咩水 做過啲乜嘢？成日見到佢個名拎黎俾人笑

Dr. 鬍鬚佬

Professor 鬍鬚佬先啱 sor

原來全部都係騙局